有冇人屋企會有「煙草甲蟲」？

一日係屋企捉到5-10隻
究竟有咩方法解決

呢隻野會食乾糧 木 紙
屋企有大量木製傢私係咪要掉哂佢先得掂

剪指甲啦仆街

好撚嘔心 都唔知留黎做乜鳩

剪指甲啦仆街 留黎撩鼻屎咩

剪指甲啦仆街 留黎摔腳指咩

剪指甲啦仆街 留咁長撩耳屎呀